【整合】關於近日多名會員提出黃色經濟圈集資概念

我喺呢個post唔表達個人立場住
各位會員自己睇完自己諗
以下引用係經我撮寫
詳情可以撳link自己睇

31/12/2019
榮光聯盟 - 係小弟牽頭的，開個post俾大家屌，你問我答

[集意廣益]想攪間黃色經濟圈startup

=======================

18/1/2020
【警世】永續黃色經濟圈方法

*風險投資基金又叫創業基金，經營方針是吸收機構和個人的資金，投資向不具備上市資格的中小企業和新興企業。

=======================

19/1/2020
[黃色經濟圈] 鼓勵創業 先係真正可持續嘅經濟圈

=======================

20/1/2020
運動陷入絕望谷底 就係黎明來到既時候

#24 尚多湖

#25 所羅門．魚

推

集資概念早喺2019 經連登極多會員否決 係幾乎一面倒全面否決無爭議（榮光聯盟 - 係小弟牽頭的，開個post俾大家屌，你問我答

我注意到連續三日有不同會員以不同方式提出
所以開個post整合呢個方向

唔做標題黨冇人理

集資係好 但唔係做生意 方針唔同一定有爭執

反而應該拎黎 買鋪 / 一d 固定收益既野

。